"question" : "gamin bibosmart4는 어느 회사 제품인가?"
"answer" : 가민
"question" : "gamin bibosmart4는 어떤 패널이 탑재되었나?"
"answer" : OLED
"question" : "gamin bibosmart4의 화면크기는?"
"answer" : -
"question" : "gamin bibosmart4의 블루투스 버전은?"
"answer" : -
"question" : "gamin bibosmart4에 스피커가 있는가?"
"answer" : X
"question" : "gamin bibosmart4에 마이크가 있는가?"
"answer" : X
"question" : "gamin bibosmart4는 완전충전 후 방전까지 몇 일이 소요되나?"
"answer" : 평균사용: 7일 이하
"question" : "gamin bibosmart4은 NFC를 지원하는가?"
"answer" : X
"question" : "gamin bibosmart4은 GPS 모듈이 탑재되었나?"
"answer" : O
"question" : "gamin bibosmart4는 혈압센서가 탑재되어 혈압을 측정할 수 있는가?"
"answer": -
"question" : "gamin bibosmart4는 알림 기능을 지원하는가?"
"answer": 메세지알림, 전화알림 지원
"question" : "gamin bibosmart4는 혈중산소 측정기능을 탑재했는가?"
"answer": O